英國daily mail：伊凡卡在中學時期曾經放屁

fc撚又嬴左媒真係好有權威 好professional
記得之前仲作過阿侵係白宮柯屎柯好耐 食雪糕食兩個杯
阿侵落左台之後呢班人會寫咩 小說?

cnn: 侵食左兩個雪糕正仆制

班左癌見到會好嬲

乜原來個編輯唔放屁

咁老都食得雪糕
可恥

靚女放屁香嘅

靚女唔屙屎

馬英九

用個口放

daily mail 可以blacklist

唔怪得左膠個口咁臭
成日亂講野

公道D講, 我覺得伊凡卡成日公眾凸點更加罪無可恕

有錢人加靚女，放既根本唔係屁，係空氣清新劑

15歲卜卜卜卜卜卜卜

呃下稿費咁

青春期鬼妹

莫講話放屁
要我奶佢屙出嚟既屎我好肯

diu

馬總統看手錶

XiNN:唔夠共產 唔夠平均

馬英九看手錶

頭先都想貼呢張

冇圖更加罪無可恕

斬豬肉受驚送院

條女

You’re fartist!

係咪處

咁都係新聞

種族歧視 白人有更加資源

正常人係會放屁
習維尼的女兒和老婆都成日放屁
共匪五毛唔係人，當然不會放屁

淡友技窮到咁

可能仲要淨食雲呢拿味,唔食朱古力味 racist

btw 裏面無咁講

想聞

Blamed a fart on someone
係講緊佢話人地放屁
樓上37個留言都唔識英文？

其實話人放屁都係好正常

食左朱古力味都係racist
cultural appropriation

明明我回應雪糕

膠文駛咩咁認真

新聞明明係用佢放屁唔認仲賴人去踩佢人格
上面班人jm9

體亮吓啦，d 料重唔寫，明年可能冇用啦

直頭冇話係佢放

作假標題作假內容
然後你話我太認真？
你係咪支那人黎？

須知你對國家要有感情 你番到大陸 睇到果d公廁屎尿橫流
你對國家有敵意 果d咪係污糟囉
你對個祖國有愛意 果d就唔係屎尿
果d客觀公正科學地講句 果d係肥料
果d係拎黎淋菜 養池塘d鯉魚
我地炎黃子孫 世世代代
係一個大地恩情既肥料 有機耕作 係嘛!?
咁樣先至可以繁衍到十三億人口
請問大陸o既公廁污糟何罪 o下? 屎尿又何垢呢?
點解會咁忘本呢 大家話 我可以講一件事俾你地聽 個秘密
十幾年前我o係英國 淨係讀書呀做野 有一年翻番香港
番到去國內 你知啦 係外國大 緊係
姐係 慣佐外國果d公廁有浸樟腦丸呀
日本果d死人公廁仲淋香水
咁我有一次去中國東北果d鄉下
哇 一睇
嗯 睇到個茅廁 咁裡便呢係 當然呢係糞尿橫流
我o係門口 我睇到一班即係香港d遊客
個個龕住個鼻 果d c9 choi choi聲
哎呀 走啦 污糟邋遢
我即刻喝住
我話 呢個 唔係臭味
呢個係祖國最原始o既體味 國家既味道就係咁
我話你地呢唔可以咁忘本
於是我對住個廁所跪低
喊 我流眼淚 差d想親
我話呢個 this is the smell the most authentic smell of our motherland come on!
喂 大佬 你話佢臭? 喂 你用咩觀點呢 ?
你係咪當佐自己鬼佬? 呢個唔係臭
呢個係我地國家最原始既體味
我諗起三十功名塵與土
五...八千里路雲和月 由炎黃子孫 康熙雍正
一路到 呢個 o下? 前仆後繼既革命烈士
都係o係呢片充滿大地恩情既特殊祖國既體味之中去建家立業
咁點解你要抽水馬桶 點解你要俾鬼佬define佐你果隻
衛生...所謂衛生既標準呢?
o下 所以我當堂喊出聲 我家下諗番起我都覺得...都覺得...
真係...我...我...做節目好少情緒咁波動
喂 監製呀 唔該你同我拎d紙巾入黎
你...你兩個講住先 我要去搵監製心理治療
多謝呀監製 好有人道精神
頭先呀俾佐d紙巾我呢 終於令到我情緒終於平復番少少

冇直接講但有講佢賴人放 同為左甩身而屈人
上面係咁執着個例子題材miss曬重點

fc撚又嬴

原來你先係唔識英文

自己用你隻閪眼睇
點都好過你完全理解錯晒
仲好意思去發茅起人底洗人版

轉左個名做韓國瑜就變左中天新聞

篇文話ivanka話係同學放屁去蝦人
樓主英文2?
btw fake title已檢舉

玩下膠又有成班英文2既弱智出黎冷醒

睇番個context啦柒頭皮
唔係佢放既點會blame on呀
你個friend都話係啦 弱智仔

真係垃圾到呢

仆街過凱婷

壞過凱婷

你放屁

侵侵壞過凱婷 連續食兩球雪糕

真 碌左幾頁cm 睇到以為自己理解錯 痴撚線

柒咗就話玩膠
你老母生你出嚟應該都係玩吓膠

凱婷壞過伊凡卡

佢唔止放屁,仲疴過屎

左媒真係

呠呠～

原來放屁有罪

cls 佢真係好撚正

侵侵仲會同佢老婆做愛，睇av添冇啦冇啦，真係好壞好衰呀

笑撚左，咁都變新聞

sor, 負皮錯
想負隔離post 無圖

想聞佢啲屁

哈哈